Mathconcept，又名「數學思維」非法無理解僱孕婦

公司高層先強迫孕婦自行辭職不果後，管理層用公司決議通過方案將孕婦解僱，兼拖糧三個月，最後直到公司收到孕婦的法庭告票，公司才將欠薪支付給該名被解僱的孕婦。

大家點睇呢件事？

Mathconcept已被定罪和罰錢，上一圖證明。

有冇搞錯呀?做教育喎!?

6k咁少

告啦
勝訴機會好大

巴打，報蘋果啦！

見到6千咁少即刻知咩事
又係勞資糾紛？

不如你解釋下見到6000咁少是究竟為何事？
香港市民等緊Mathconcept解釋勞資糾紛。

下 我係話#4知咩事喎

Mathconcept 打手潛水，無論你偷人地6000蚊，還是你偷人地60000蚊都好，法院判決罪名都是屬於偷竊罪，既然法院已定罪，公司就已屬於違法。

Mathconcept 打手不要以罰款金額去淡化公司違法解僱孕婦的事件，基於所有事實證明公司已被法院定罪。

已草擬狀書，加上其他的申訴內容，準備一並告上高等法院。

潛水 乜你見到有打手出現過咩
你間公司咁巴閉，真係有打手仲唔成隊軍隊衝出嚟咩

咁又係呀，公司犯左法，點會仲有打手出來越描越黑，係我多心，唔好意思

呢間公司個名已經好臭,賣幾多廣告都冇用

巴打,6K太少,俾條Link你

呢間野今年全線店鋪執曬喎，仲邊度有一百萬賠俾人呀？

原來80,90後既老師都有上黎連登,我D老師仲問我有冇睇到M記比人唱

全線店執哂都唔比炒人？樓主惡左啲喎

呢單一新聞係話間公司2016年炒大肚員工,呢間公司就係2018年執笠